有冇人冇印象以前D鬼佬咸濕GIF檔, 但比人P到好搞笑個D圖??

我記得以前有一大堆好多鬼佬咸濕GIF檔,
但係就P到成張係好正經好唔咸濕咁,
好記得有印象係P到拉小提琴呀, 食熱狗, DJ碎碟個堆...

有冇人有呢D圖睇得返

他來自江湖